export default [
    {
        question: '1+1=',
        answers: [
            '2',
            '4',
            '27',
            '11'
        ],
        correct: 1
    },
    {
        question: '5x5=',
        answers: [
            '25',
            '20',
            '10',
            '55'
        ],
        correct: 1
    },
    {
        question: '8/2(2+2)=',
        answers: [
            '32',
            '1',
            '16',
            '-1'
        ],
        correct: 3
    },
    {
        question: 'Hány szöge van a ötszög-nek?',
        answers: [
            '6',
            '5',
            '3',
            '4'
        ],
        correct: 2
    },
    {
        question: 'Hány oldala van a ötszög-nek?',
        answers: [
            '7',
            '6',
            '4',
            '5'
        ],
        correct: 4
    },
    {
        question: 'Mi a sugár jele?',
        answers: [
            'r',
            'R',
            'd',
            'D'
        ],
        correct: 1
    },
    {
        question: 'Mi az átmérő jele?',
        answers: [
            'r',
            'R',
            'd',
            'D'
        ],
        correct: 3
    },
    {
        question: '121*121=',
        answers: [
            '20000',
            '14441',
            '15451',
            '14641'
        ],
        correct: 4
    },
    {
        question: 'Melyik NEM lineáris függvények fajta?',
        answers: [
            'egyenes arányosság',
            'elsőfokú függvény',
            'konstans függvény',
            'meredek függvény'
        ],
        correct: 4
    },
    {
        question: 'Édesanya a gyümölcsöstálra 5 almát és 7 körtét rakott. Mennyi gyümölcs van összesen a tálon?',
        answers: [
            '7 gyümölcs',
            '12 gyümölcs',
            '17 gyümölcs',
            '200 gyümölcs'
        ],
        correct: 2
    }
]